
                      Despues de muchos años Almodovar vuelve con una comedia divertida y chispeante. La pelicula es puro Almodovar, con lo que esto quiere decir: Divertida, chispeante, loca y sin complejos. Película muy bien hecha, dirigida y resuelta, con un guión muy bien rematado, por algo tiene un Oscar al mejor guión (único director español con un premio gordo en los Óscar) lo digo por algún comentario vertido por aquí sobre el guión, en fin. La película en cuestión me ha divertido y gustado mucho, no soy un gran fan del cine Almodovar pero hay cosas que en mi opinión son incuestionables, si dejamos de lado prejuicios sobre mariconadas mas menos, hombre hay cosas que deberían estar superadas, estamos en el 2013. Aunque a mi tampoco me han gustado alguna de sus otras películas
, esta si, y merece el dinero que pagas por verla.
        
            